十年後的香港會是什麼樣子？

十年後的香港會是什麼樣子？

沒有光復時代

唔洗十年，宜家你鬥我我鬥你，雞蛋裡挑骨頭黎尋樂趣，掩飾自己無膽挑戰極權，最後一齊入集中營

確實

光復鄉港
時代革命

仲十年？而家加速加到光速，仲睇十年後？

你若放棄 誰衛我城

1997-2047

1841-1997

農曆新年快樂 Happy Lunar New Year

一國兩制=人類史上最大的騙案

1997-2020 壽終正寢

沒錯
不要相信中國人

更加不要放棄手上的鋼槍，不要讓臺灣成為共匪特別行政區

謝謝
請快樂

成為垃圾島嗎